外國人真係好好人

是咁的
由於最近發生好多事，今日攪到我留浪左係英國某個小鎮。
當時已經夜晚十點幾，無曬火車巴士出返大城市住酒店，所以我只好係小鎮嘅街上留浪，諗住等到聽日早上五點先撘火車出返去。
而正當我徬徨緊點樣係咁寒冷嘅晚上過夜時，有對英籍夫婦問我咁夜拎住行李去邊。
之後我一五一十講曬件事比佢地聽後，佢地好熱情咁邀請我去佢地屋企過一晚夜。
佢地真係好nice，同佢地傾左成晚計，好開心，好熱鬧，果刻個心真係勁溫暖。
有感而發，想同各位巴絲打分享下果種溫暖。
P.S. 亞洲人話知你死，望都廢事望你

邊個小鎮?

sherborne

[quote]妹定仔先，妹多人鍚好正常，分分鐘男女主人邀請你玩3P

仔都會有人幫，不過要用菊花做交換[/quote冇啫啫

有冇整野你食

樓主rip

你小心D好

佢地問我食左飯未，我話食左
其我未食，唔係幾好意思麻煩人所以講大話。
宜家好肚餓

襯你訓覺時就知味道

係 一個女仔真係
冇野係好彩

點捱呀 而家先12點

係都要借機踩下asian先安落

應該安全嘅，佢屋企得一個毒毒地嘅仔，佢唔會亂黎嘅。我諗

一個女仔小心d好
今晚你就知咩事

你係英國邊到呀?

本身我自己好細食，之前大學自己生活成日一日食一餐

爬文 Thanks

練仙咩痴線

咁都要踩亞洲人
你去台灣 日本 未一樣大把好人

個人本身懶，唔想煮野食咁麻煩所以咁

呀仔，
睇吓爸爸媽媽今日帶咗咩返嚟比你食，
係中國菜呀！
鬼仔: yum yum

asian girls are tight

未逾到 Sorry

台灣日本都好少話會主動幫途人

diu眼細得滯睇漏左 sor
你本身係英國讀書/旅行?

我都係Southwest

Mum, I want her to become my wife

Asian girls are easy

鬼仔通常鐘意有肉地，尤其是patpat 個位。
我呢啲無肉地佢地唔會食嘅

毒撚先係最可怕

Hey babe, let me taste your juicy pussy

物以罕為貴呀，
尤其係呢啲town仔好日都冇asian經過

屌，你半夜留喺lkf咪一樣大把成功人士關心你

讀書，不過宜家原本係同屋企人黎旅行，但某啲原因同佢地分散左幾日

正常你係台灣搵路 一臉迷茫既遊客樣咁 唔駛五分鐘一定有人會過黎幫你 試過好人到車埋你過去

只可以話每個地方都好多好人 差在你遇唔遇到

唔駛sorry

夠窄

真，仲會請埋你住酒店

點解？

建議你whatsapp share 定location 比你屋企人/friend 先，just in case 你有咩冬瓜豆腐

我又真係未撞過 可能我樣衰

Share 左啦

咁都要問點解 我開始擔心你

下面食完。。上面食。。。Deepweb古仔咁。。

Get到了

今晚大大條洋腸過你食

英國啲屋通常都有地牢

你天真，轉頭比人咩埋都仲問點解🤤

打唔打算訓教?

反正未食飯，
食住米青頂住肚先

有啲陌生，訓唔著

準備報警都得

不如咁講 去台灣旅行其實好少會有咁既case要人幫
遇唔到好人都好正常

影間房黎睇下

痴線佬，笑死

睇錯以為你叫我食米，心諗無啦啦點會有米食

亞洲都大把好人
樓主上我到 讓半邊床比你都ok

你本身個袋冇零食咩？

好人到咁我會覺得係有企圖

小鎮一般都比較純樸既

不過樓主好似仲純樸

巴打邊度？
睇下你近啲定我近啲？
我都有大床㗎

自貼
靚既就唔收你錢 黎我到訓下

煮埋飯你食又點話

Someone has to say it.....

臭雞

不了

其實好過係街蕩

睇你答巴打既回覆，你應該都係好純品 ，我認同喺外國人遇到好人既機率會高d，但只係你未見識過仆街外國人，例如我以前個home stay owner

呢句真，英國夜晚好鬼凍

係丫 睇下你班撚樣幾得人驚

Details

點解圖片上傳失敗嘅

樓豬最好快d同佢地影張合照再貼上fb

blurr 自己臉擺埋上黎啦

好少用fb

一睇就知係崇洋港女

好過去自瀆

好麻煩 唔想攪

香港地唔幫人
主因係對人有戒心

啲留言好笑，樓主更好笑

Ig囉。。

唔係囉，去到外國讀書都keep住追tvb同韓劇未追過美劇

Snapchat 多

我覺得係D人唔比我幫
心諗邊有咁好人

仲衰，純情師奶

我都覺
之前係澳洲highway 架車收皮
泊係路肩等拖車
短短二十分鍾 有兩架車過黎問洗唔洗幫手

關師奶咩事
識開啲男人都有同我齊追Tvb同韓劇啦，唔通佢地係師奶咩

鬼仔
毒毒地嘅鬼仔

gay佬

Same
d鬼佬仲同我講話可以去佢屋企休息下
我話都ok 有d攰 之後係佢車訓左陣
訓醒後唔知點解d衫唔見曬

有相未
就訓着啦

中肯
or廢老

D危機意識差到
講比你父母聽有冇嚇撚死

有無得鎖門?

有無睇過恐懼鬥室
或者近期少少，禁室殺戮

有，但好似無咩禮貌喎鎖門

X你，一陣我重要訓架

痴線，咁都可以踩人
媚外真係香港人既特點
外國月亮特別圓

d衫唔見曬

其實香港真係好sad，
喺外國閒閒地普通家庭都有間有雙人床既睡房招呼人客，
相反香港有間睡房叫做有私人空間已經好奢侈

問左先 話係你習慣

媚外都唔怕
係d危機意識咁差
係陌生人屋企訓覺 門都唔鎖

仲好似幾大添

俾房主屌吓 夠晒禮貌

唔好咁啦
愛惜生命呀樓主

先頭先同佢地一家人有講有笑，傾左好耐計，點都有啲放心

其實唔洗門唔門鎖，
淨係裝個cctv喺房睇吓你幾時訓著都夠死

越講越驚

換衫都唔洗lock門咩
如果人哋係正路，
都會敲門等你應佢問你入唔入得先，
唔正路就會一嘢開你對門

密室

你緊係無睇過Hostel

唉真係

戒心少吧

但始終防人之心不可無，
喺外地要提高危機意識呀

free asian pussy
hk chicks are easy

Easy meat

留名等睇新聞

鎖門又點，人地係屋主會無你房鎖匙咩

即刻開套Hostal睇睇先

一陣比人姦完又上黎問點做
呢d正宗豬西以為自己係智者

我幫樓主mon實4chan reddit

聽日起身等睇你報個平安

印度都好多好人
你去佢到訓
佢會叫晒成班兄弟陪你訓

無睇過唔洗驚

睇過Human centipede未
未就睇下

樓主講多啲啦 一陣有咩事我地都可以搵返你條屍

成班人好衰囉，成日覺得我會被人攪咁

樓主隻崇洋狗俾人輪完未？

屌 收皮啦臭西

因為我會

又真係幾窩心

因為男人最知男人諗乜
唔係唔搞你
係諗緊搞唔搞同幾時搞好

ching sick ball

眼瞓了，希望瞓醒無事啦

我唔止會，
我肯定自己食硬你呀 ，
過兩日上嚟哥哥度，
哥哥帶你周圍行吓食好嘢

鎖門，放2隻杯係門度，
即是咁，有櫈放多張櫈係門後。
出門一個女仔，仲要冇戒備心，傻的嗎 防人之心不可無

Ez pussy Ez life

過埋今晚先出post啦

已經砌緊

樓上露點

我相信台灣日本都有好人既

但你地估下如果你係香港街度過夜，有人黎邀請你返佢屋企，俾間房你自己一張床訓既機會有幾大？

樓主無更新啦

樓主小心啲就得啦 早抖

香港地邊有咁多地方比人訓
自己有房已經算好

樓主真係好撚天真
出事唔好喊

樓豬比人食左？

做樓主條仔要激到嘔幾多兩血

港女真係only抗拒港男
望下都diu到你pk

出到去隨時出人地屋企訓都得
好多禁室，都係兩公婆一齊玩
完。

你仔定女 我去英國feel唔到英國人有大家吹奏既禮貌

樓主最好鎖門，唔係就pornhub見

係香港去露宿者之家咪得
根本香港就唔會發生以上既情況
係到要踩下自己地方先安落

天真到

廁所同房都有cam

話唔定 樓主好撚豬呢
你地洗唔洗咁擔心

啲鬼佬係幾中意啲亞州人認為既豬西

巴打防人之心不可無
今次係你好彩遇到好人

留名睇出事

唔怪得年年都有女人單拖去印度俾人老強，個個好似樓主咁一d防人之心都無

hk girl are easy

for westerner only

實有班搏盡無悔既港女跟風

Sherborne 乜都冇 得個castle 做咩去果度

人肉咩味

好憎d 天真女，成日同你講，無事既，點會呀

樓主空降又話我地知咩

其實外國係流行couchsurfing 呢樣野，樓豬雖然唔係couchsurfing ，但一個family咁接待佢其實已經係較安全嘅組合

小弟試過幾次去歐洲玩couchsurfing ，搵左鬼妹host，比人食左

捉左你都唔知咩事啦 鎖你係地牢慢慢玩

外國咁多失蹤人口咁多唔係假
地牢個啲根本查唔到

唔好人你都出唔post啦

一個外國人好人=全部係好人
一個外國人仆街=個別例子

我以前中學係sherborne讀!!
小鎮係有人情味d，尤其sherborne基本上係老人村，（感覺類似香港既華富村）係nice啲。 如果樓主置身london應該另一回事

樓豬molamola

個個佢都係咁食
你驗下身好D

認真

樓主比人屌緊

咁開心？

樓主有冇睇過人形蜈蚣

樓主molamola

睇錯外星人

洋腸係正嘅

影合照放上fb ig 你可以當係一個記録/回憶
但係衰啲講句可以係幫助你求救時拉人用

女人同男人一樣有菊花

因為你崇英

十年後
報紙頭版題目
港女英國被禁錮十年，終憑變態夫婦一時鬆懈，逃出生天

所以咪話，港女真係天真到仆街

試過係台灣等巴士
等等下有個的士佬落車行過黎
我心諗一定係sell鳩我搭的士
佢野都未講 我就話「不用了不用了」
點知原來佢係特登過黎提醒我我企錯站
果個係廢站 唔會有車黎
果下我勁慚愧

個邊4點
樓豬一係訓緊一係就

屌 呢d女真係好撚ono
外國人痴線佬 分分鐘真係有入無出
點解可以随便跟人番屋企
真係死字都唔識寫

本身樓豬係街度等到第二朝都幾危險啦

留名跟進

亞洲都唔一定咁衰嘅 之前同朋友去日本 有個喔巴生見我地係外地人用英文問我地去邊 仲帶我地轉車陪埋我地等車 勁好人
不過係香港就...

肉隨砧板上

鬼佬最多變態最驚就係死唔去被人sm一世

街既話睇你邊架姐 點都好過去人地屋企

Molamola

等間同你玩德州電鋸

掉返轉諗，

樓主其實係變態殺手，o個兩公婆其實係好人，點知引狼入室，成家死晒

又係崇洋港女

樓主可能已經...

樓主瞓醒未？

樓主食緊第幾條腸

仲未上水

冇啦冇啦

發條橙
而家呢個鐘數
樓主應該分緊屍

樓主死咗未?

梗係型住會伏
無啦啦去陌生人屋企其實幾危險
可能我睇太多戲啦..

好多香港人都會帶埋迷途的羔羊去搭車等車架
會唔會係你樣衰衰地 冇人帶你去

淨係個topic都已經on9
天下鴉一樣黑

Lm

試過同一情況，啲鬼佬睬我都有味 始終樓主有塊西係好啲嘅

利申：仔

rest inpieces

見到basement千祈唔好掂
聽到怪聲都唔好落去

台你老母

讚還讚
係都要踩兩腳亞洲人

各家自掃門前雪

比洋腸搞 港女都唔出聲啦 最多咪當解左個高級成就囉
仲會enjoy添

係都要踩亞洲你，你都係亞洲人呀撚樣，黃皮黑眼識兩句英文就自以為係鬼妹
鬼唔望你比人姦完再殺

你未遇到我姐

冇d危機意識

我都試過 不過d人淨係俾句 good luck 我

利伸：巴打

果然有塊閪係唔同d

我諗都係 應該唔會內射嘅
我一陣會上外國咸網睇下見唔見到樓主

樓主出左事未？

唔好咁崇洋啦
度度都有好人衰人
我日日對住賤格英國佬
亦都遇過好心亞洲人
唔好咁膚淺

三穴中出緊

樓主食緊洋腸

英國小鎮d人係好好，愈大城市愈差

讚人還讚人 最後臨尾踩一腳亞洲人係咩心態呢

樓主啲語氣好似弱智妹

咪亞洲嘅劣根性囉
標題就外國
內文講英國人
結尾踩亞洲人
崇洋崇到成個邏輯亂撚晒

搏盡無悔

咁要問樓主做咩咁夜仲空降小鎮

死假膠屌你老母臭西啦

留名睇頭條

睇完第一版，即刻跳到最尾個版睇下樓主有冇俾人老強

呢種真熱情係日韓台好難搵到

人形蜈蚣怎樣練成

人形蜈公o個張gif

咁厚面皮真係去住人屋企係亞洲都真係見唔到
唔知樓主係咪真係打算白住人地

樓主仲未見人 應該已經。。。

朝早七點咋 邊有咁早起身

尤其搞左成晚

我自己去日本流浪，有一晚試過係居酒屋食野，老闆娘見我係香港黎同我傾左幾句計

第二日我又係附近流浪，諗住要行一個鐘先行到返城鎮，但咁啱老闆娘渣車見到我就停車話載我去市中心。不過我見佢原先架車行相反方向，好似阻住人咁所以我拒絕左。只係佢地真係好好人，又或者唔似大城市咁下下趕頭趕命，最後都係載左我返城鎮然後佢地先出城做野

有機會我都想去多次種子島

去得一兩日外國就以為外國人好
大撚把white trash賤撚到仆街 又蠢撚到仆街 仲有黑鬼更加唔洗講
我唔係話踩鬼佬 一定有好人 但樓豬踩亞洲人又乜撚心態 比人睇死就係你呢啲
又要崇洋又踩亞洲 但又要睇tvb 韓劇 極品港女

樓主應該係地牢

Pulp fiction

去左邊

成堆華人賤畜俾人講中弱點就發惡
自己問心你地會唔會請一個陌生人返屋企招待佢啦
外國人比亞洲人熱情好客係事實

一個女仔夜晚晚外國街頭流浪
唔慌係正經人啦

樓豬

禁室培慾

你未見過外國仆街姐，見多d人就似會覺得其實用地方去分好人壞人根本係ON9既

仲有樓主你見人對你好少少就出曬水咁，真係祝你好運啦

非常認同

有啲鬼既嘴臉真係難頂到仆街

樓豬呢 起身未

令我諗起「訪嚇」呢套野
不過樓主仲未Update

留名樓豬報平安

就算樓主比人輪大米都唔會同你地講啦
更何況可能半推半就人地enjoy呢，始終都係洋腸s

樓主返黎ar

關亞洲人撚事咩

你同扁低自己老豆老母無分別

女咪對你好人囉
你試下你係毒撚睇下你會點

點解評論同正負皮既反應差咁遠

幾個鐘後都無回覆
9唔999好

英國8點幾姐，唔洗咁緊張

你好彩 之前係英國某小鎮夜晚11點左右，3個女仔一齊由city town行番去宿舍，周不時有醉酒佬吹哂口哨，大叫Asian chick 唯有急急腳走

外國有好人，但唔好過份吹奏囉
你仲要一個女仔添

早幾個星期先有個強國女係美國上左人架車，之後就比人殺左

總之，你自己小心啦，人地肯收留你係好人既

你唔會唔代表人地唔會
樓豬去細城市有人招待好岀奇？你試下係外國大城市有冇人show你
香港都係大城市 屋又細 自己都唔夠住 你走去同鬼佬比
仲有你去中國西藏 雲南 台灣鄉村 日本 咪一樣大把人好熱情好好客
就算連登仔最憎既蝻 去到巴基斯坦都好多人肯接待遊客 請你飲茶
自己目光窄仲要睇死自己

一個外國人好人->標題：外國人真係好好人，亞洲人話知你死

原來樓主係女仔，成件事make sense曬

樓主

樓主起身未?

定已經....

佢地都係講事實姐

咁老實講 我又真係唔覺得亞洲人會主動咁樣喎

唔好講笑，有次係上水站做野，見到個學生妹(小六定中一) 同個大陸佬一齊講左好耐，但係感覺上又好似唔熟，過去問兩句，先知原來佢(定屋企人) 昨晚帶左個大陸佬返屋企訓，現在送佢搭車

我

正常陌生地方訓，呢個時間應該醒左

你都on撚9 好人衰人就邊撚個國家都有既

樓主都幾撚危險 車都唔係亂咁上啦
仲要直接入人屋企

一碌尻打一船人 做sales都見唔少white trash

樓主返黎未？

樓主有冇睇過get out

GG south west 出名唔係咁安全

蠢同純係兩回事黎

總有機會遇到
我試過傍晚係日本郊區一個人係山上既巴士站等尾班車出市區, 有個嬸嬸揸車經過同我講太夜唔會有車, 雖然我開埋時刻表比佢睇仲有一班車未黎, 佢都堅持車左我落山腳既大巴士總站轉車

利申 我係男仔

睇樓主講野真係好撚炆 弱智仔咁

蠢加搏盡無悔

英國人好多都好撚閪

小鎮仲要south west 真係唔敢想像
小鎮d人出名racist,south east 就話姐
South west 窮人地區黎，樓豬睇路

樓豬上水未

樓主應該出左事na...
呢個post 搬去旅遊台置頂紀念佢&警惕d傻豬港女la

rip

我會wor
上次有個鬼妹問我路
我話我去攞車 車埋佢

樓主gg喇
英國啲小鎮啲人好racist架
樓主隨時俾人魚肉緊

樓主分明扮豬食洋腸
一眼睇穿你喇

Fair trade

起身報翻過平安先
無穿無爛

我真係恭喜你呀

文化問題

一早唔係處女未無穿無爛囉

外國有文化的真係好好人，無文化的……同蝗真係無乜分別

最好驗孕

老實講，香港地方咁細，交通又清楚方便，外國人未黎過都可以靠地圖周街走同住，真係無地方需要幫手，你咪覺得其他人好冷漠囉。
台日地方大咁多，去到唔發達既地方隨時連指示都無，當地人見到你成個遊客樣係街on99都知咩事啦，通常呢種地方都會耐唔耐有遊客，所以咪會幫你囉。
不過可能樓主係女仔啦，見到鬼佬就出水了！所以咪無理到安全問題，就直接去人地屋企覺覺豬。

小鎮就梗係好人啦 你試下去birming個d 唔過黎鍋你兩槌算偷笑

on9仔

會唔會load得慢咗啲
你都係唔好學人蒲免招損失

死臭雞媚外賤種發情狗

呢家人識打中文扮樓豬既

咁樣以偏概全法
正一死港女，真係無話錯你依種人

死鬼佬唔好以為扮到香港人

點解樓主明明去法國變左英國小鎮

咁都被你發現左添
其實我係樓主話我毒毒地果位鬼仔

好多事發生左

係熱情好客 不過間唔中會有強姦同殺下人姐

佢地好好人車埋我去車站

你係仔就慘 一定冇人幫

中出咗幾多次

車你去偏僻地區帶打野戰就真

咩地方都有好有唔好，外國都好多歧視黃皮膚，只係你未遇到
不過你話我偏心都好，英國真係好多好人

小小安全意識都冇
正一弱智港女

陽腸真係好好人

樓主太天真了 自己小心啲 外國地方大 有咩事嗌破喉嚨都冇人聽到 報得警黎都蚊訓

樓豬以後一定要去多d陌生人屋企住

一定要啦，酒店錢都慳返

試過同一個fd兩個人去泰國
同night market一間紋身鋪老闆傾耐左
咁岩個陣又落超大雨 水浸個隻
佢就話不如叫佢舅父車我地去機場
之後兩個人就上左佢地車
最後冇事趕到機場
中途先醒起其實好危險但又落唔到車
其實都淆淆地

外國地方大
夠位比訪客住
人地都陌生人都唔怕生保

咁啱嘞，啲片upload咗未
有無close up

下次繼續試多d，外國不嬲大部份人又熱情又好人，仲好尊重亞洲女性，樓主下次酒店都唔使book，晚晚搵好人就得，保證咩事都無

睇黎你地真係未見識過外國人

我出國讀書 比我鬼仔朋友屋企收養左咁滯

一break time就去左佢度住同比野我食

我總共住左5年人地一蚊都冇收過我

佢屋企仲要經濟有少少困難

我就未撚見過亞洲人咁幫人喇

屌你老母分分鐘親戚都話鳩知你啦

鬼仔朋友點同陌生人
我都成日叫我朋友上嚟屋企坐架，我一個仙都唔收佢添
仲要屌我哋未見識過外國人

上次係咪你上連登問
上次無晒下文

諗起GET OUT既劇情

碎屍案例 見你旅行根本無得查

得罪講句
無事係好彩 有事唔好怨

有好有唔好 唔會一味得好
見聽唔明英文咪又係笑9你

人地屋企經濟唔好你都好意思咁做既
唔大大聲屌鳩你係人地有風度咋
一蚊都無比痴食痴住仲大大聲
不愧係亞洲人

好唔意思呀

佢個名都話咗俾你知啦

乞衣成咁仲咁大聲

狗黎

樓主今次好彩

樓主思維好奇怪

樓主思維：
係外國好彩遇到好心人=（西方）外國人係好人

樓主未遇過亞洲好心人=亞洲人唔好心

其實相信不少香港人去日本旅遊都遇過好人。點都好啦，一個人係外地小心啲啦，祝閣下旅途愉快出入平安

死咗啦

佢既邏輯係 你唔免費收養我 你就係衰人

多次乞食獸
btw 巴打係咪選擇用屎眼方式支付 ?

推到樓主上水

樓主on9
大撚巴外國人睇唔起亞洲人
笑柒Asian

咁都可以踩到亞洲人 真係得啖笑

只可以講句唔同國家既人都會有好人同壞人！

最後 唔好忘記你自己都係個亞洲人！

岩呀 之前去日本旅行唔識路 問左個日本人 可能佢知我地聽唔明佢講咩 專登行番轉頭帶我地路

留名

咪撚柒on9啦你 咩地方都有好人同壞人架啦

講得出外國人真係好好人O既人9 成都未真正係同外國人一齊生活過/ 做過同事
其實咪又係有好有壞, 一撚樣

在日本試過比兩夫婦請我－家迷路中去佢家食飯

正宗港蝗

人地睇開泡菜劇 識鬼hostel咩